國安法通過之後，我已經乖乖做港豬搵錢算，點解仆街政府要逼到我錢都搵唔到？！

湯房波死返做湯房賺陰質錢算啦，財經你識撚咩！
好搞唔好搞加股票印花稅？！嫌外資走得唔夠快？
香港金融業玩完，我地呢d港豬連錢都搵唔到，即係要逼我移民姐...

未共你產你應該要覺得感恩

垃圾政府真係嫌香港比佢搞得唔夠慘

快d 走啦，香港需要更多資源

精英香港人走哂，你估中共唔會塞d大陸人落黎補血咩，你隨時仲少左資源

Sor唔小心撳錯負評

自己話自己係精英香港人係得既

大學畢業搵到錢唔係精英，唔通班公屋廢老廢中係精英咩？

咁你係邊類

前者啦

咁你幾時走呀，精英

豬養黎做咩？劏囉

退稅得一萬

當我乞丐呀
死契弟

點解要攬炒 點解要破壞
香港已經爛曬 我地乜都輸曬
反對派已經走晒 點解會咁